朋友話發夢唔見咗部電話

會唔會有手尾跟？

想知

Ad機？

係